习近平真的就是很适合当同性恋的那种......

你想像一下那淫人妻女的笑容
贪污人民财产时偷偷数钱的表情

尤其他还有中国共产党土皇帝的属性

在加上他想要处女的话...
本来全中国各省处女已经快玩腻了，

某天他发现自己养的五毛党
射精没精子的精液的卫生纸团，那个味道一闻就让他好想舔

从此他就常常偷看五毛打手枪，看着五毛那阳痿的
肉棒，一边厌恶自己身为中共领导这样太下流，一边手淫
流满地

之后就有意无意的看着金正恩和五毛照片手淫，
有时候会让那短阳具暴露在五毛眼前，
还装作不知道，却偷瞄着五毛裤裆拼命的想勃起
可惜没办法

必須好好奬勵你

你是官方认可的五毛吗
今晚来我房

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

啱呀

你未睇過習大大打摔角？

借位818

「習近平對女人不感興趣、不喝酒，亦不受女人喜歡……」法國國際廣播電台稱，隨新任中共總書記習近平上台，中國媒體幾乎都沒有習的負面新聞，除大肆宣傳他曾下鄉插隊勞動，更聲言「他對女人不感興趣，同時也不受女人的喜歡，而且還不喝酒，就像他的許多黨內戰友一樣……」查實，習有過兩段婚姻外，早年在福州任職時，曾被指與電視台女主播夢雪關係非一般。 對於法國媒體的報道，多維網引述北京消息人士稱，習近平也許不近女色，但對妻子的美貌、氣質要求很高，習的前妻柯玲玲（原駐英國大使柯華的小女兒）亦是精通中西文化的時尚大美女；現任妻子彭麗媛的美貌、氣質更是中國人盡皆知。因此說習不心儀美眷，「實在令人費解」。 有福建官員稱，習近平任職福州市委書記期間，由於從事歌唱事業的妻子彭麗媛常到各地演出，被傳與福建東南電視台女主播夢雪關係曖昧。某日，在當地舉行的一個會議前，他親自走到繼任者趙學敏身邊，直言希望他不要把個人情緒帶到工作。自此有關習跟夢有染的傳言漸漸沉寂。

屈機